[畫伯]各位ipad pro撚/閪用開咩app畫畫

買左成年都係無岩心水既apps（利伸無掂機三個月）
procreate 唔識set防手震
medibangprint 唔知點解唔多鍾意用
其他大路d個d一係圖層唔夠多一係介面太煩
有無好介紹

應該話procreate太敏感，d線變到柏金遜咁

ps

做乜有gay佬亂入

鉛筆 ／ AI

想問下有冇人知paper like 喺香港門市邊度有得賣 想幫手貼埋

我自己上amazon買

巴打覺得好用嗎？

差好遠，玻璃貼/唔貼，有時要畫3-5次先畫到自己既要線
紙貼重畫次數少左，畫畫速度上升左
但係紙貼因為算係磨沙貼一種，部ipad睇片同睇相就會無咁靚

聽人話會整壞iPad嗰支筆
你枝筆嘅靈敏度有冇低咗

咁好似又無，因為我有3枝ipad pencil，同埋我畫得唔密
但係有一枝用用下，個筆咀斷左係枝筆入面，我又懶得拎去整

收到唔該晒Ching